美國務卿蓬佩奧：我們令到中共更難用我們的敏感技術去對抗美國和我們的盟友

Today the United States announced new, additional restrictions on exports to @Huawei. We are making it harder for the Chinese Communist Party to use our sensitive technology against us, our allies, and our partners.

Twitter永遠唔夠人